又話抵制facebook 既？

又話抵制facebook ，轉用hehe 既？ 我入到去，得我名另一個人，屌你咩。